【幫手文宣】元朗事件一定要推上國際

之前外國傳媒都只不過係講警察過份暴力
係外國眼中，佢地仍然未係Evil
就好似外國示威入面使用過份暴力嘅警察一樣

今次元朗事件
如果成功推上國際
就完完全全表現到香港警察係corrupted cops.
係外國人睇中兩者分別係好大
一種只係misbehavior
另一種係 evil

只要我地嘅指控成立
之前講嘅制裁等等就變得名正言順

已經推緊 文宣組幫幫手

我地要指控香港警察係同Triad members 勾結嘅Corrupted Cops

白衫上警車變撚左藍衫

今次擺明係警黑合作

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

Hong Kong Police 唔止係Brutality
而係Corrupted Cops!!!

光復香港 時代革命

警局落閘
999打唔通/cut線
警察見到白衫人打人，走人先

警察一離場
白衫又返去打過

係元朗恐襲

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

連登仔幫手推呢個呀
Gangster in Hong Kong openly attack protestors inside a mall

push

推

文宣已出國際，請幫手推同share!!!

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推到黑色旅遊警示同取消香港關係法